與美斯合作的九位國家隊教練 都未能成功...

據《馬卡報》的統計，自從美斯（L.Messi）亮相阿根廷國家隊之後，在過去14年里合作了9名教練，但都沒能取得成功。
這9名教練分別是：比格文（2006-2008）、巴斯利（2008-2010）、馬勒當拿（2010-2011）、巴迪高斯塔（2011-2014）、薩維利亞（2014-2016）、馬天奴（2016-2017）、巴烏薩（2017-2018）、桑保利（2018）以及現在的斯卡洛尼。
阿根廷在14年經歷了9名教練，而同期時間烏拉圭只有1名，那就是塔巴雷斯。在2006年上任之後，他一直執教烏拉圭，率隊取得2010年世界盃第四名、2011年美洲盃冠軍。

9條磨碌都冇個識
比d咁嘅嘢我哋小花真係
#華維迪OUT

14年入到決賽算係咁啦

C朗教就得